{
  "Manage": "管理",
  "Introduction": "簡介",
  "Attributes": "屬性",
  "Auction": "拍賣",
  "Auction History": "拍賣歷史",
  "Resources": "元素",
  "Mined Resources": "已挖掘元素",
  "Apostle WorkSpace": "使徒工作臺",
  "Drills WorkSpace": "鉆頭工作臺",
  "Invite Friends": "邀請朋友",
  "History": "交易歷史",

  "Type": "類型",
  "Location": "坐標",
  "Owner": "所有權",
  "Mystical": "神秘地",
  "Normal": "普通地",
  "Reserved": "保留地",
  "Continent": "大陸",

  "Sell": "出售",
  "Gift": "贈送",
  "Cancel Sell": "取消售賣",
  "Claim": "領取",

  "category_Mine": "我的地塊",
  "category_Bid": "出價",
  "category_On Sale": "售賣中",
  "category_Unclaimed": "未領取",
  "category_First Sale": "首售",
  "category_Resale": "轉售",

  "Price": "價格",
  "Token Index": "編號",

  "Sell Land": "地塊出售",
  "Transfer Land": "地塊贈送",

  "filter_Type": "土地類型",
  "filter_Resources": "元素類型",
  "filter_Price": "價格",

  "Buy Land": "購買地塊",

  "Save land information success !": "地塊信息保存成功！",
  "Enter a valid URL !": "需輸入有效的鏈接！",
  "Bio requires less than 250 characters !":"介紹文字數量需要小於250字符！",
  "Bio": "介紹",
  "Link": "鏈接",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Edit": "編輯",
  "Delete": "刪除",
  "Preview": "預覽",
  "Infomation": "信息",
  "You can only upload JPG/PNG file !": "隻能上傳 JPG/PNG 文件 !",
  "Image must smaller than 500kb !":"圖片大小必須小於 500kb !",

  "landtype_First Sale": "首次售賣",
  "landtype_Reserved": "保留地",
  "landtype_Unowned": "無主",
  "landtype_Owned": "有主",
  "landtype_Mine": "我的",
  "landtype_Resale": "拍賣中",
  "landtype_Mysterious": "神秘地塊",

  "xring_to_xwring_tip_land": "In Evolution Land marketplace will no longer support xRING transactions. Please delist assets sold with xRING and relist with xWRING. Please look for other lands.",
  "xring_to_xwring_tip_apostle": "In Evolution Land marketplace will no longer support xRING transactions. Please delist assets sold with xRING and relist with xWRING. Please look for other apostles."
}
